Lune 嘅 almond croissant 最好食

啱啱先食完一個，滿滿既almond 真係太正
有冇人喺Melbourne 有其他almond croissant推介？

食完先發覺無影到相，補翻張相費事比人負皮

點為止好食？感覺普通croissant

好撚核突